今日大家請和平! 和平! 和平!

今日冇會開，真係冇需要任何暴力
麻煩警察都比香港人抖一下

聽日好多老弱都會出黎
邊個衝邊個武力唔洗同佢癲
做好自己就得
個心好攰

大家都唔好挑釁D黑警，
大家睇死者份上一人讓一步好冇